我有兩個好方法，可以解決香港住屋問題

中大佔地過多，面積差唔多等如三分之一個天水圍咁大
因此政府應該收番中大校園大部份土地，用呢啲地起公屋，至少可以容納幾萬至十幾萬人
此外，中大所有宿舍建築物應該轉為居屋/置安心，賣俾有需要既普羅大眾

呢度一句方法咋喎

另外,中大有成兩個咁多運動場咁多,應該拆走其中一個,用埋呢塊地黎起樓

開放天穚底

其實崇基佔地咁大,我估單係崇基已經可以容納全中大既人口
只要拆走哂現存只有幾層高既buildings,重建成三四十層高既大廈
再填埋未圓湖,連同原有嶺南場既一大片空地,應該又可以起多好多大廈
當崇基起滿哂高樓之後,樓面面積應該已經夠應付成間大學既運作

啱丫 拆晒8大 淨翻恆大就

港大可以搬去青州

取消文學院 併入香港大學馬料水分校
四院之外全部轉起樓

on9 咁講不如拎哂啲郊野公園

事實係
公園只係bouns

係咪同中大有仇

仲可以起個地低城出黎

香港死一半人口就得